const dataHtml = [
    {   
        id: "1",
        question: "Как расшифровывается HTML ?",
        variable1: "Home Tool Markup Language",
        variable2: "Hyperlinks and Text Markup Language",
        variable3: "Hyper Text Markup Language ",
        variable4: "Hype Top Mix Language",
        trueAnswer: "variable3",
    },
    {   
        id: "2",
        question: "Кто сделал веб стандарты?",
        variable1: "The World Wide Web Consortium",
        variable2: "Google",
        variable3: "Microsoft ",
        variable4: "Mozillaкувгч ",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "3",
        question: "Кто сделал веб стандарты?",
        variable1: "The World Wide Web Consortium",
        variable2: "Google",
        variable3: "Microsoft ",
        variable4: "Mozillaкувгч ",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "4",
        question: "У какого тега больший приоритет при поиске ?",
        variable1: "h1",
        variable2: "h2",
        variable3: "h3",
        variable4: "h4",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "5",
        question: "Выберите правильный тег для создания ссылки?",
        variable1: "<a>",
        variable2: "<link>",
        variable3: "<huperlink>",
        variable4: "<site>",
        trueAnswer: "variable1",
    },
    {   
        id: "6",
        question: "Выберите правильное создание ссылки?",
        variable1: '<a name="http://www.google.com">google.com</a> ',
        variable2: '<a url="http://www.google.com">google.com</a>',
        variable3: '<a href="http://www.google.com">google</a>  ',
        variable4: '<a>http://www.w3schools.com</a>',
        trueAnswer: "variable3",
    },
    {   
        id: "7",
        question: "Как сделать пронумерованный список?",
        variable1: '<dl>',
        variable2: '<ul>',
        variable3: '<list>',
        variable4: '<ol>',
        trueAnswer: "variable4",
    },
    {   
        id: "8",
        question: "Как сделать правильную декларацию HTML5?",
        variable1: '<!DOCTYPE html>',
        variable2: '<!DOCTYPE HTML PUBLIC >',
        variable3: '<!DOCTYPE HTML5>',
        variable4: 'Нет правильного ответа',
        trueAnswer: 'variable3',
    },
    {   
        id: "9",
        question: "Как сделать правильный checkbox?",
        variable1: '<checkbox>',
        variable2: '<check>',
        variable3: '<input type="checkbox">',
        variable4: '<input type="check">',
        trueAnswer: 'variable3',
    },
    {   
        id: "10",
        question: "Как сделать правильный textarea?",
        variable1: '<input type="textarea">',
        variable2: '<textarea>',
        variable3: '<input type="textbox">',
        variable4: '<textbox>',
        trueAnswer: 'variable2',
    },
    {   
        id: "11",
        question: "Как сделать правильный image?",
        variable1: '<image src="image.gif" alt="MyImage">',
        variable2: '<img alt="MyImage">image.gif</img>',
        variable3: '<img href="image.gif" alt="MyImage">',
        variable4: '<img src="image.gif" alt="MyImage"> ',
        trueAnswer: 'variable4',
    },
    {   
        id: "12",
        question: "Как сделать правильный footer?",
        variable1: '<section>',
        variable2: '<footer>',
        variable3: '<bottom>',
        variable4: '<dic class="footer">',
        trueAnswer: 'variable1',
    },
    {   
        id: "13",
        question: "Какой тег отпределяет название страницы?",
        variable1: '<meta>',
        variable2: '<head>',
        variable3: '<title>',
        variable4: '<name>',
        trueAnswer: 'variable3',
    },
    {   
        id: "14",
        question: "Какой тег служит для проигрывания видео?",
        variable1: '<video>',
        variable2: '<media>',
        variable3: '<movie>',
        variable4: '<iframe>',
        trueAnswer: 'variable1',
    },
    {   
        id: "15",
        question: "Какой тег служит для проигрывания видео?",
        variable1: '<video>',
        variable2: '<media>',
        variable3: '<movie>',
        variable4: '<iframe>',
        trueAnswer: 'variable1',
    },
    {   
        id: "16",
        question: "Какой тег служит для проигрывания аудио?",
        variable1: '<mp3>',
        variable2: '<sound>',
        variable3: '<audio>',
        variable4: '<iframe>',
        trueAnswer: 'variable3',
    },
    {   
        id: "17",
        question: "Какой тег служит 'шапкой' сайта?",
        variable1: '<top>',
        variable2: '<head>',
        variable3: '<header>',
        variable4: '<section>',
        trueAnswer: 'variable3',
    },
    {   
        id: "18",
        question: "Каким атрибутом можно задать альтернативый текст изображению?",
        variable1: 'alt',
        variable2: 'alternative',
        variable3: 'text',
        variable4: 'Нет правильного варианта',
        trueAnswer: 'variable1',
    },
    {   
        id: "19",
        question: "Какой программе передается html?",
        variable1: 'windows',
        variable2: 'cmd',
        variable3: 'браузеру',
        variable4: 'Все ответы верны',
        trueAnswer: 'variable3',
    }, 
    {   
        id: "20",
        question: "С помощью чего можно подключить css?",
        variable1: 'alt',
        variable2: 'alternative',
        variable3: 'text',
        variable4: 'Нет правильного варианта',
        trueAnswer: 'variable1',
    },
]

export default dataHtml